(犯法就係犯法) 襲警只係判160小時社會服務令 doj上訴未

除非

一名40歲警長今年四月襲擊女同袍，被判160小時社會服務令。
被告梁珏榮早上到屯門法院應訊。案情指，10名休班警員4月19日，在元朗屏會街宵夜，歡送女警蘇伶雅，期間被告與女事主爭執，出手扯對方頭髮，早前承認一項普通襲擊罪。
裁判官水佳麗判案時指，被告身為警務人員應樹立榜樣，雖然社會服務令報告列舉被告因家庭、壓力等，多項因素引致犯案，但歸根究柢可說是因為「驕傲」，僅因紅酒潑濕皮鞋便發脾氣扯事主頭髮。
而醫療報告指事主頭皮不只痛，還有腫脹，可見被告當時不留手。裁判官根據報告建議，判被告160小時社會服務令。

除非 ON 9 警

上訴庭訓咗